{
  "Music for everyone": "所有人的音乐",
  "\nTo obtain a client ID and client secret for Spotify, follow these simple steps:\n\n1. Go to the [Spotify Developer Dashboard](https://developer.spotify.com/).\n2. **Log in** to your Spotify account.\n3. Click on the **\"Create an App\"** button.\n4. Fill in the required information, such as the **App Name** and **App Description**.\n5. Once your app is created, you will see the **client ID** and **client secret** on the app's dashboard.\n6. **Copy** the client ID and client secret and **paste** them below.\n": "\nTo obtain a client ID and client secret for Spotify, follow these simple steps:\n\n1. Go to the [Spotify Developer Dashboard](https://developer.spotify.com/).\n2. **Log in** to your Spotify account.\n3. Click on the **\"Create an App\"** button.\n4. Fill in the required information, such as the **App Name** and **App Description**.\n5. Once your app is created, you will see the **client ID** and **client secret** on the app's dashboard.\n6. **Copy** the client ID and client secret and **paste** them below.\n",
  "Search": "搜索",
  "Get Playback State": "获取回放状态",
  "Play / Resume": "播放/恢复",
  "Pause": "暂停",
  "Set Volume": "设置音量",
  "Get Playlists": "获取播放列表",
  "Get Playlist Info": "获取播放列表信息",
  "Get Playlist Items": "获取播放列表项",
  "Get Saved Tracks": "获取已保存的曲目",
  "Create Playlist": "创建播放列表",
  "Update Playlist": "更新播放列表",
  "Add items to playlist": "添加项目到播放列表",
  "Remove items from playlist": "从播放列表中删除项目",
  "Reorder playlist": "重新排序播放列表",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Searches for tracks, artists, albums, etc.": "搜索音轨、艺术家、专辑等。",
  "Retrieves the current playback state of the player": "获取当前播放状态",
  "Resumes or starts playback": "恢复或开始播放",
  "Pauses the playback": "暂停播放",
  "Sets the volume of the player": "设置玩家的音量",
  "Retrieves the list of playlists that you created or followed": "获取您创建或关注的播放列表列表",
  "Retrieves details of a playlist": "获取播放列表的详细信息",
  "Retrieves the list of items in the playlist": "检索播放列表中的项目列表",
  "Retrieves the list of saved tracks for the current user": "获取当前用户保存的曲目列表",
  "Creates a new playlist for the current user": "为当前用户创建新播放列表",
  "Updates details of the playlist": "播放列表的更新详细信息",
  "Adds tracks or episodes to the playlist": "在播放列表中添加曲目或剧集",
  "Removes tracks or episodes from the playlist": "从播放列表中删除曲目或剧集",
  "Reorders items in the playlist": "重排播放列表中的项目",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Search Text": "搜索文本",
  "Object Types": "对象类型",
  "Limit": "限制",
  "Offset": "偏移量",
  "Device": "设备",
  "Context URI": "Context URI",
  "Tracks": "曲目",
  "Position": "位置",
  "Volume": "音量",
  "All": "所有的",
  "Playlist": "播放列表",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Public": "公开的",
  "Collaborative": "协作",
  "Items": "项目",
  "From Position": "从位置",
  "To Position": "到位置",
  "Amount of Items": "物品数量",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The word or phrase you are searching for": "您正在搜索的单词或短语",
  "Spotify URI of the context to play (album, artist, playlist)": "Spotify 要播放的上下文的 URI (专辑、艺术家、播放列表)",
  "List of spotify track uris to play": "要播放的损坏轨迹uris列表",
  "Position in milliseconds": "以毫秒为单位的位置",
  "Volume from 0 to 100": "音量从 0 到 100",
  "Fetches all playlists in a single request": "在单个请求中获取所有播放列表",
  "Fetches all items in a single request": "在单个请求中获取所有项目",
  "URI's of the items to add": "要添加的项目的 URI",
  "URI's of the items to remove": "要删除的项目的 URI",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Albums": "相册",
  "Artists": "艺人",
  "Playlists": "播放列表",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Playlist Items Changed": "播放列表项目已更改",
  "Triggers when the items of a playlist change": "当播放列表项目改变时触发"
}